唔計我老母，有邊個女人你覺得死前好想屌多佢一鑊？

初戀情人
細細粒，白滑，雖然冇咩波，但條腰扭黎扭去好撚正

你初戀情人

樓豬條女

樓主個Ex

樓主